華為員工北非摩洛哥失聯

問下華為咪知囉

#華為251

摩洛哥治安好差有唔少賊都識針對華人，所以死硬

香港人?

仲有罰抄10次
係失蹤

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

失聯

北非諜影

應該俾人割頭

叫華為用電話定位啦
唔係冇呢個功能呀

Oh a kiss is still a kiss~~~